[緊急突發] 發現新大陸

啱啱 login 恒生 ebanking
發現信用卡 cash dollar 竟然可以睇到獨立顯示 transaction
竟然唔使自己估估吓
隔離咩老貓銀行紅色信用卡已經被邊沿化
突然覺得香港 fintech 進入咗新嘅紀元

香港D信用卡數據要等幾日/半個月先睇到，真係唔明點解會咁撚 on9，有陣時都唔知道俾店舖lok左幾多 ... 。

呢一點大貓銀行率先發咗威
上年年底開始可以喺 mobile app 睇到未 confirm 嘅 hold 數
(但 desktop ebanking 都係睇唔到 unconfirmed transaction)

#香港 fintech 真係好勁